巨人有個位睇唔明

唔明點解肯尼要迫走女神，
女神老豆係d細路比艾偷老豆殺哂之後先去搵返女神做繼承者，點解肯尼唔係認該幫佢但要迫走佢？
肯尼個立場唔係幫真嗰個王族守住牆內和平咩？

佢想自己繼承始祖

Ya,所以最尾佢知有血統限制都放棄左咁